有冇聽過希臘神話伊卡洛斯，升得越高，跌得越痛。 宜家熊證開倉，唔買就啊

有冇聽過希臘神話伊卡洛斯，升得越高，跌得越痛。 宜家熊證開倉，唔買就啊